暴動罪

今次告得入嘅話，就距離真暴動不遠啦
反正最低消係非法集結，如果再加暴動，就即係話以後每次抗爭都係十年起跳。咁即係話無論你只係行過經過，或食花生或參與或守或攻，只要被捉就衰硬。依條法律底線一破，咁抗爭者嘅道德底線都破。

亂講一通，咁嚴重嘅罪行當然能入罪嘅機會也較難啦，點會食花生都會出事。

不要說撒回暴動定性，要說廢除暴動罪

新戰線：修改公安條例，廢除暴動罪